日日飲朱古力奶 會唔會糖尿

一日兩杯起碼

下世唔好飲咁多

咁夜都唔訓呀ching

你都係啦

飲緊朱奶 訓唔著